終於知道點解越來越多人加入焦土派行列

多得香港最大邪教，屈鬼黨，調教到班後生仔玩焦土，支持推成個香港落地獄，大家一鑊熟
衝垃圾會係鬼
衝升旗禮係鬼
激嬲共產黨係鬼
強硬激進屌鳩政府同建制派都係鬼
監察政黨賣港情況係鬼
係香港講港獨係鬼
係台灣講港獨都係鬼

咪姐係推香港人加入咩都唔做，連票都廢撚事投既焦土派？
多謝屈鬼黨，屈鬼黨就是焦土之父

總之做乜都係鬼啦

嗰陣係高登仔叫人唔好衝

話乜柒唔好落共產黨面，我都覺得on9

一早講左
呢班人係推香港人咩都唔做既同時
確保保皇狗票源
關愛座huntet就係人板
仲用埋d五毛狗技巧
將佢焦土白票撚融合去本土
自創白票本土
你反白票就自動變成反本土
加上佢有分身同買中資股
極度懷疑佢用五毛互相合作
亦有可能堆五毛ac就係佢分身

五毛羅拔利雲度夫斯基

我信過泛民信過左膠信過佔中信過熱城信過本民青, 原來到頭黎乜撚都唔得既, 咁不如焦土算啦

泛民打手五毛狙擊手屌柒本土派多過保蝗黨
無視泛民賣港事實

又出現啦
中資股愛好者保皇狗打手

果時全港都仲係左膠當道
唔洗好耐就有好多人發現唔對路

又出錢又出力令中國得益
屌泛民多過屌保皇狗
有人屌保皇狗又拉泛民出來做擋箭牌

大家都認同關狗買中資股係奶共令中國得益

關狗目的在於
係有人屌保皇狗時
都要拉泛民落水
佢個借口好易踢爆
口口聲聲話泛民係保皇b 隊
但次次選舉前佢只會屌泛民

放生正牌保皇狗
洪非凡當年都係咁玩